已買 蘋果日報 20200818 星期二

已買 蘋果日報 20200818 星期二

留名等巴打整合LIST
又可以睇下有咩啱買

幫推!

陣間返工前買

等有人覆一覆先再 post

推
ching好早
今日wfh仲未落街買

今日仲多

辛苦晒

其實啲廣告商真係值得多啲支持
諗緊點樣可以reach到多啲人

今日有落廣告

順便問下，有冇黃店係做 辦公室傢俬 同 電器？

今日有落廣告支持蘋果大家加油

推

巴打你係邊一格

Tui

樓上仲未影到資金有限細細地$8400果隻

物理治療師公會真係好撚正

嘩兩位ching介唔介意俾低舖名同fb/ig link？
重點宣傳下

ching介唔介意俾低舖名同fb/ig link？
重點宣傳下

呢個正，夠classic

出現了 左上角，黑底幼字唔係太突出

點解樓上係 $8400，我俾咗 $10000 唔緊要，課多啲支持多啲

問過蘋果$10000係4分1頁，$8400係5.85cm x 5cm

出現了！右上角

原來仲有下一個 tier
佢無 quote 呢個 option 畀我

推 ching下次可起個靚啲既題

Up

係我地小店未賺到咁多先膽粗粗問佢啫放心大家點都係幫蘋果不用分那麼細啦

推

真係堅多廣告

diu 見到好肚餓呀!

已買

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝樓主開post

買買買

Post 曬， 希望無 post 漏

嶄越強 預備

仲有邊到有得買 到處都賣曬咁

ppp

正

紅磡火車站7仔好多

右上

人生第一次攞成皮嘢賣廣告

係好食嘅

笑咗

push

高質

星期五至琴日其中一日，記得有間賣傢俬既廣告

我仲諗咗一陣點解

Pish

好似可以3000登報

好似有個叫麵咪媽嘅user做類似嘅嘢？前幾日有落廣告

買

麵咪媽 唔係炒股㗎咩？

有正職嫁佢

真係有聽

就係想買呢d tee, 以後出國都著

係同媽咪麵示愛

日日追擊警甴

嶄越地表最強

大家記得去上面既黃店消費時同老細講話係蘋果見到廣告所以黎消費

Pinned

Link 呢？

已買 好輕鬆買到

?

賣呢啲tee 好慘，明明知有人想要，自己都會著
但出廣告又好人血饅頭feel，所以乜廣告都唔太敢落

結果最多係喺外國嘅香港人買

利申：其實個brand 係女友嘅，我都係俾下意見

可唔可以整合埋 fb/ig link俾人like??

啲廣告愈嚟愈靚

呢間好味，之前好似又開左分店

終於有球迷會出現鳥

推推推

半年前已經買咗
暫時覺得係設計最靚嘅黃t

我終於執好喇
ching可唔可以借圖
我未落街

個廣告好正

幾好
推多d球迷會出黎

龍門

我哋嶄越強 我哋嶄越響 我哋嶄越嗰朵最囂張

隨便
下次唔使問， 即管攞。

謝ching

買咗啦

呢幾日真係難買咗

Apple 落廣告的日韓傢俱

黃店傢俬

掂啊！
聯絡緊
感謝巴打！

18/8 好撚癲 今日蘋果有超過70個廣告商落廣告

出咗了 唔該晒ching

up

屋企樓下長期都買唔到蘋果

幫推